[突發]有人出錢拍樣!!

有行家嘅行家今晚搵人拍攝公務員集會，要影到樣，出$6000🤦🏻‍♂我當然唔會接，但真心好扑街

推上去俾公務員手足知!!!!

做咩唔接，影堆唔關事既比佢

自推

影返d狗比佢

接左佢，交狗樣上去

白色恐佈

這個政府真是腐敗不堪。

成班都公務員，又真係唔可以話你影錯，屌

有行家嘅行家嘅行家嘅行家嘅行家

唔怕啦....

已經有大把正氣撚消防話明光明正大咁去

有幾十萬人喎，你慢慢影

你點知佢係

推乜撚 冇fc 係到散播恐怖？

炒晒佢囉

影堆唔罷工嘅畀佢

對話圖都冇張，低級到無朋友，blocked

有對話圖你都話假架啦

我地出雙倍
叫佢影返轉頭

影D狗樣交貨咪得狗與蝗不得參與政治集會

更加要今晚見

影藍屍比佢

開名

所以不嬲都講同心 團結 到時就會話拍到樣又點 個個都有出嚟啦炒晒佢囉